發覺連打機都好靠天份

呢個小學雞勁能到

基本野黎姐 我老母都玩得勁過佢啦

繼續吹

以前澳門都有個打seed 好勁ge 小朋友做坐館
根本小學生反應係快過大人